你地玩PKM一定會有邊幾隻精靈?

叉字蝠 因為細個玩金銀時遇到閃光波音蝠，從此之後代代都要有隻閃光叉字蝠為止
太陽伊貝，覺得好靚
電龍，好少可有電屬精靈而有好睇

無一定，但通常都有比比鳥

6隻恥鬼

肥大
班吉拉
覺得型

沙奈朵
純粹覺得靚

一定要養大隻當打龍寵

耿鬼 因為速度最快

恥鬼同大力蛙
單純覺得個樣好攪笑

恥鬼 雷伊貝 電鬼 好可愛

路卡利奧 曾經用佢1打6

亞古獸

識玩 沙奈朵h 漫

水君

好似啲卡通片角色咁，每一代都玩死一種屬性

老噴 水箭龜 恥鬼

背背龍，因為好撚可愛

啟暴龍

傻鴨

烈咬陸鯊 打bp必備
火焰雞打鋼

巨金怪 蜥蜴王
玩寶石版一定係佢地

Same, 但純粹因爲中意蝙蝠 同埋真係唔好用

嘖火龍 啟暴龍 超夢夢 怪力 尼多皇 尼多后

最型既一定要有

得151係pokemon，後面都係數碼暴龍

251前都係既，493後狗也不屌

386前係 151記得 後面個D我屌你老母

水伊貝

而家個啲真係癡鳩線

寄居蟹,用黎開山劈石

一定要有兩次進化既e.g. 啟暴龍 班吉拉 富迪

伊貝，試過用6隻唔同属性伊貝爆機

奉神犬，又型又勁。

巨鉗螳螂我最鍾意
好型

喬伊 小姐

老噴，暴蠑螈，巨金怪，路卡利奧

仲勁過火主角

水主 咩年代都係水主

背背龍 珍鑽之後一定砌冰隊 作為元老之一一定用

好痴線咩，好多好睇又有特色喎

特別係dp

SM嘅岩狗狗都好Q

除咗究極異獸

細細個覺得卡比獸可以訓覺回血同可以撞人麻痺好屈 防又高

路卡里奧 巨金怪 烈咬陸鯊
好型

耿鬼
啟暴龍

暴蠑原

超能貓

本來想咁講但通常都冇得捉
路卡利奧 奉神犬 鯉魚龍之類會常用d

卡比獸x6
不作他選

咁 瑪利露 電電尼都係數碼暴龍？

你好似引到一堆真心

富迪同恥鬼

一定揀火系

係囉好撚核突，都係吸盤小丑同多刺菊石獸靚

卡比獸 乘龍 快龍 美麗龍

冰伊貝
美納斯

請假王

過關好難用

大鉗蟹-沖浪 爬瀑布 砍樹 推石 碎岩 潛水
差招飛天就係全能嘅工具寵

冇人識巨鉗螳螂
成班真係唔識嫁啵

點會
火紅打後都好易玩 聯盟lv平均先得60 正正常常用咩寵都打得爆啦

每代都要捉隻準神入隊

151廚淨係識到151
Btw Mega 巨鉗螳螂好型

火！

我dp前都可接受，電鬼

電擊魔獸

唔mega好睇啲，
劍舞子彈拳

冇人提就唔識
冇人中意姐

你識D野
成班整係望過下POKEMON其中一隻寵就話果隻型
有玩既一定要有巨鉗螳螂

黑白版

金銀版

另外幾版冇留圖 淨係記得火紅用咩
奇異花 卡比 肥大 雷伊 警犬 成龍

真男人用草主

背背龍 出海用

草都會，水真係唔中意

騎開蓋歐卡

金銀最爽 可以拎住3隻準神上白銀山挑機

我火紅嗰隊係
奇異花
背背龍
雷伊貝
卡比獸
啟暴龍
大鋼蛇

金銀同心金魂銀都係 我咁多年gameboy nds同模擬器加埋應該都玩咗20次 每次都一定極速解主線衝到卡吉鎮捉紅色鯉魚龍 真係好型

巨鉗或Mega巨鉗好撚屈機
本身物攻高 雖然速度慢 但蟲鋼有10抗性 除左火係大傷 其他根本唔駛唔驚
配技術員特性
配子彈拳先出 劍舞 羽棲 一個可以打6隻 lv高過自己都未驚過

水蛙 夢特 加上動畫咁型

鯊魚 夠型 打擊面大

鯉魚龍 路卡利奧

智蛙

鯉魚龍
卡比獸
班吉拉
啟暴龍
化石飛龍

應該知咩版啦

一出故鄉草叢入面普通系嗰隻
永遠拎佢黎做工具人

設定好似係 普遍火主最高打 但唔知草主其實用落先好屈機 好似噴火龍雖然好打 但用落奇異花先屈機

巴他蝶
覺得可以麻痹好撚正

初代一開頭草最易打喎 小紅龍慘過食屎

初代我用草主打到好後先有第二隻入到隊

要慢慢孵出嚟

啟暴龍，鯉魚龍

巨沼怪

雙斧戰龍
巨金怪
暴蠑螈
御三家 ,點都有其中一隻

我代代都係，捉好多，入電腦，真係岩先囉黎用，所以長期少過6隻，同埋我玩邊代就中意用返個代既精靈

小哥達

耿鬼正 整幾隻有唔玩法
斗笠菇不解釋 之後出咗地龍 又係好尾機
去到太陽月亮出咗小弟
又Q又可愛

貝貝龍 波克基斯 立方獸 卡比獸 肥大 月伊

有自爆既寵

一定係6隻哥達

巨鉗螳螂

妖精伊貝 比卡超

快龍

鯉魚龍一定用 除非特別驚雷系招之外都好勁 btw有冇人知手機有冇得玩翻

肥卡

以前都有玩哥達
但自從 白色惡魔•帕奇利茲 出現之後就玩佢多

赫拉克羅斯 超級角擊

諗返起白金版喇

諗返起以前同人對打
條友比我用火猴打死咗隻
諗住用鯉魚龍剋我屬
結果一招雷拳秒撚咗佢

巴他蝶

鯉魚龍又水系又飛行系 見到雷系鳩都縮埋啦

小紅龍

噴火龍 其他是但

叉字蝠，好有型

我係入黎睇下有無人講凱西或者胡地嘅

Btw火猴又係好撚顛 攻高速高

Skarmory (唔記得佢中文叫咩) 同埋 自爆磁怪
純粹覺得佢哋好型

噴火龍必備 水箭龜 同奇異種子特登唔進化 仲有鐵甲犀牛
百變怪 仲有超夢夢

傲骨燕
鐵碗
小磁怪
鯉魚龍

每一代要五十幾lv先第二次進化既龍系

大鉗蟹
做工具人 推石 遊水 砍樹都俾佢學哂

啟暴龍
耿鬼
富迪
水系御三家

冰隊正我都用 不過真係比人屈太多☹️

上緊堂打撚錯

要有隻識飛嘅，有隻識游水嘅，重有要學到碎岩個啲 好懷念

我係搵一隻學得晒嘅做交通工具

小刺蛋

始於都係151好

閃光呢

我反而係一開始就計好屬性邊到捉tm係邊，2-4隻計埋tm夠剋哂17/18個屬就算，開頭就搞得好哂就最好，盡量都唔好要過關果陣練咁多隻
b2w2直頭係算木牧場捉隻路卡利奧退化，就差唔多單拖到最尾水道館先係附近捉隻海星學十萬伏特幫拖
到最後爆機隻路卡刷到上69定79lv
因為7代之前有hm起碼要free多兩格放交通工具，主力一兩隻打擊面廣既加炮灰就算，有時直頭係第二餅帶生好隻靚強插哂tm傳過去1lv開始玩

車厘龜
小鋸鱷
水躍魚
波加曼

火球鼠

原來仲有咁多人玩
會唔會有人好中意對戰

秘傳機器苦力

奇異花，多刺菊石獸，迷唇娃，萬年蟲好靚呀
地鼠同爛泥進化都好有心思呀
代代都係有靚有唔靚架啦，如果你係講神獸，gbーgbaーndsー3ds畫質解像度不斷提升，有空間比佢加多d detail令到隻野複雜d都無可厚非架，因為初代咁複製係gb會變成一pat野

噴火龍

唔知點解好中意麒麟奇同長尾怪手,覺得好撚可愛

計151 噴火龍 鯉魚龍 耿鬼 比卡超
夠打四大了

寶石版應該係呢6隻

有冇巴打評下我呢5隊

吉利蛋 好勁

其實都係要練6隻輪流帶4隻出街㗎啦
唔通帶埋2隻交通工具入去打四大咩

之前細個玩，用兩餅帶兩部機，整到車厘龜、小火龍、奇異種子三隻都有晒

識D野

第三代個隻鯨魚都係咁 我試過四招都係TM

收到風有好多人都揀我

自己+叉字蝠+奉神犬+火暴獸+火雞+血翼飛龍

耿鬼 同 富迪 勁

電龍
背背龍

不過要交換進化
當年單機gameboycolour

EmulatorJJ表示永遠都冇資格用你
以前用通訊四將又平衡又易捉

係 富迪 好似係弱版超夢夢

諗起當年捉卡斯慘過捉神獸 神獸都可以sl

由好初都有觀念 就係有3段進化/神獸先叫捉得過
所以通常都係主角竉/比比鳥/拎住支匙果隻/小火馬
真係情意結既 就係得鯉魚王同背背龍

尤卡斯(富迪)勝在係FRLG度慢慢拎金幣換返黎
慢慢揀個體性格先再練

水水瀨
呱呱泡蛙
球球海獅
呢

金銀嗰隊連red都未打
咁低lv都post出嚟

我後尾都係

盔甲鳥

路卡利歐

點會啊 卡斯就算滿血扔紅波都唔算難捉啦

鯉魚龍，龍舞之後清場

交通公具黎講
熱帶龍(RSE，唔記得係咪呢個名)真係神物黎

所以基本上一隊對戰嘅得5隻

彈波 即走

識配招玩剋屬lv差距算得係咩
金銀張圖係打完red影既
黑白張圖係challenge mode裡關後影既

飛行+閃光/碎石+推石+香氣
閃光/碎石+推石解三柱謎
香氣又係神技黎

跟著就係你想遇返佢 就會遇到其他野

個位數字lv彈得幾多次
10分鐘內收工啦

捉神獸先痛苦

有冇人知手機點有得玩

打4大/道館就會有6隻既
平時行路真係
Lv5x x5 + Lv2x x1

沙奈朵
瑪莉露麗

交通公具嚟講點少得佢

樣衰，不了

有沒有人一定捉百變怪做公廁

pokemon 最好玩係金銀版

可惜3dsd 連機進化好難搞

通關唔會用香口膠啦
生得蛋嚟通關多數都係為招遺傳技

後期刷6v就真係日日捉佢去扑嘢

屌呢樣真 交通工具+做炮灰

複製神技

車厘龜，唔比佢進化

寶石版有冇巴打有其他實用pkm既推介

完全正確 打道館/四大之前一定去換翻隻勁嘅

金色瑪莉露麗

終於有同好

巨金怪 沙膜蜻蜓

水伊貝第一次覺得攻高血厚落雨加速
大呆獸 純粹覺得佢戇鳩
富迪 特攻夠高

咁多人鍾意叉叉好滾動
我係叉字蝠同月伊貝

巨金怪唔係要名人堂之後先拎到咩？
好似仲要得lv5 要升幾耐先可以拎嚟打大吾

皮神

真正秘傳苦力

樂天河童 工具寵

海馬龍

Lv2 小哥達 裝1hp帶 學莽撞 電光石火

對面必死一隻

1隻拳可以秒曬

如果對面起手風雪/風沙/落毒呢？

我同你差唔多，不過瑪紐拉換電擊魔獸、水母換美納斯

要用手機玩就玩pkm go啦屌

用六次近拳！

大鋼蛇 電龍 巨鉗螳螂

Pokemon quest都正

咁咪唔放小哥達出來囉 蠢

以前都係用gameboy/nds 後尾壞哂無得玩 依家住個到又無得買機

Gengar
Typhlosion

一定要有化石

一隻要通訊進化

另一隻釣撚到傻
進化又麻撚煩

買switch

一定係用火主

巨鉗劍舞子彈拳

有無人鍾意沙漠蜻蜓

老噴

未進好cute,橙色哈哈笑，進左有飄浮覺得好屈，識玩之後有比較知道係廢j之後冇用過

火焰雞主力lv100
古拉多lv45
天氣寶寶送嘅
蛇紋熊工具
大王燕工具
美立c 華麗大賽

電龍 波動狗 沙奈朵

班吉拉 夢特火焰雞 路卡利奧

仆街揀咗草系

波動狗？

狩獵鳳蝶冇人用

梗係玩火係啦
二重踢
火焰踢
火焰拳
爆裂燃燒

水伊貝，代代都要有
連Pokemon Go都係

水箭龜
火暴獸
蜥蜴王
烈焰猴
大劍鬼
甲賀忍蛙
西獅海𡈼

一定係肥大

幾乎集集都可以用佢過表關

暴鯉龍，怪力衝浪攀浪碎岩
冠軍之路必備

焦土撚

話說近排down返手機版gba黎玩
down咗過咩永恆之沫3.0 有好多都未見過

六尾

七夕青鳥

雷伊貝
簡單 快 直接

邊隻精靈可以裝倒四招秘傳技嘅嗰隻就會喺我嘅隊入面工具人

打機都有工具人，好悲哀

戴夢夢

第一代：鯉魚龍、貝貝龍、卡比獸、化石飛龍
第二代：鯉魚龍（紅色）、飛天螳螂/鉗刀甲蟲、胡說樹
第三代：鯉魚龍、鐵熬龍蝦
之後冇玩

仲有百變怪，無限繁殖

點都會養隻鯉魚龍同奉神犬

蛇紋熊
推石
碎岩
衝浪
秘密基地個技

lucario 睇得又打得

果然翁

Metalcross

Lugia 班吉拉 打團體戰一流

耿鬼同個一代既龍系

卡比獸
練 物防減特攻, 雙防都高

其他寵用欺騙空間
卡比 腹鼓 + 回血果實
清場

認同 ,得251 前面果D 叫POKEMON

背背龍

卡比獸 奉神犬

仲有沙漠蜻蜓

每一代都一定會有富迪

寶石版隻冰海獅 好勁

當年銀版擇第一隻出場係飛天螳螂進化個隻
型到

Mr. Mime

我工具人用啟暴龍

飛天推石衝浪龍捲潛水乜鳩都識
600族做你既僕人

係囉咩沙奈朵 巨金怪 烈咬陸鯊全部核撚突
點同爛泥獸 土龍弟弟 佛烈托斯俾

冇朋友做唔到交換進化

屌 個代龍系咪得迷你龍家族

比盡咪刺龍王同X噴

寳石鑽石嗰啲得罪你地啲咩啫
黑白就真心唔掂 不過嗰兩隻神獸好型

烈咬
廚寵控

*比

七夕青鳥 美立施

鯉魚龍，細個仲未興上網搵攻略，記得果時有個npc交換左隻鯉魚王比我，點知廢到死。而我又唔知點解好想睇佢升級後有無d咩新技能，如是者不斷撞怪換寵打幫佢升級。

到最後驚覺原來進化會變到咁型 果種兒時驚喜真係好正！好似努力付出後得到回報咁，從此之後每個版本都有鯉魚龍。

鯉魚龍真係好特別，雖然唔似神獸咁op，但就好似食物鏈底層努力發奮，之後都成功變成唔算差既lv咁

利申 記得有個版本，劇情有隻特別色鯉魚龍，真係超型

耿鬼

金銀版
第7定8受到電波影響變異
上到去湖中間可以收佢
但記得save完先開波

金魚王=刺身

講對戰定通關？

通關就冇固定但每代都水主先，另一隻版本就草主
火主就水晶，綠寶，白金之類先會揀

對戰就一定有瑪力露麗

波克基斯
沙奈朵
路卡利奧
黑魯加
冰伊貝

卡斯都係
不過佢招電波可以去醫院 勁有用

一定係比華拉
冰拳雷拳火拳爆炸拳
拳拳到肉

啟暴龍 55lv進化喎

啟暴龍
卡比獸
夠肥夠可愛

化石飛龍？鯉魚龍？鴨咀火龍？

熱帶龍全部都識

好難養
同小刺蛋一樣咁難搞
不過小刺蛋進化之後好肉酸

工具寵首選

最終型態好可愛wo

鐘意用返果代d寵
紅藍版 比卡超
金銀版 電龍 紅鯉魚龍
寶石版 美納沙 沙奈朵

鯉魚龍個故事係鯉躍龍門呀嘛

三合一磁怪（如果係新版就進埋做ufo)
同埋耿鬼

恥鬼bb

一樣

一個吉祥物角色竟然變到咁

外型係ok
但接受唔到佢係小刺蛋嘅進化

你同黑妹一鳩樣

鯉魚龍？背背龍？ 鐵甲暴龍？

6隻百變怪唔洗煩

達摩狒狒
幽靈加火 果隻水晶燈
勇士鷹
見到就會捉

好彩之後(好似係第4代?)補咗佢嘅最終型態
波克基斯真係好得意呀

因為要飛所以實捉佢

耿鬼
+5隻鬼系

依隻仲有進化? 真係唔知
依隻其實都少見 我仲停留係睇卡通片個隻蛋噗支噗支既叫聲

交通工具年代應該一人一隻係毒蛙/飛機係手

第一次見我最仲唔到係佢竟然係識飛
同埋一直保留咗佢招隨機技能
但成日中自爆

金銀版可以拎到佢
之後咁上下，好似25定30就會進化

親密度最大進

好似打完第1個道館之後就拎到小刺蛋隻蛋
而佢好似要高親密度先至進到飛刺蛋, 再之後用舊石進佢做波克基斯

而家有隻究極綠寶石都幾正

大力鱷🤟🏻🤟🏻🤟🏻

揮手指
但最驚訝佢雖然唔係格鬥系, 但可以學到波導彈

鬼系

當初係普 飛 系
進化左可以學到大大力神速

明明小刺蛋係得意好多

利申會特登用bank傳隻小刺蛋係新果代用

恥鬼 瑪狃拉 老噴 急凍鳥

美納斯

喵喵怪

哥達，因為好垃圾

鋼螳

耿鬼呀 恥乜尻

班吉拉
裂咬陸鯊

美納斯，一見就好鍾意

咩版本都會用雷伊

禦三家嚟講大力鱷最勁
又有冰牙,地震,龍爪 多重打擊面
又係最快進化 30lv

皮卡丘

一定係夢特草蛇最屈

鯉魚王

識貨呀ching

小鋸鱷世界第一

以為你講賽爾號

依啲post都釣到新會員

巨金怪 尤其係閃光版隻銀色超靚

唔記得咗係邊度捉
只有大吳比我哋嗰隻

恥鬼都唔識

扮4 大天王成隊都用龍

未進化就好得意
進化左就又型又好抽

藍鱷 不了

血翼飛龍

無論邊代都好,都要隻鳥

食神奇糖果秒升大力鱷

巴他蝶 玩黃版冇佢過唔到第一個道館

啟暴龍
大比鳥

雷鳥

天氣隊

個人覺得火球鼠先係最好用果隻

一個字 快
洗野秒boss 一流

前提係要執到先

golden finger

旋風有效咩？

鐘意用主角隊
通常都係三主寵，加恥鬼，啟暴龍
再搭多隻工具寵就打主線

冰伊 草伊 行路草 霸王花
藤藤蛇 美納斯

火伊貝
水伊貝
雷伊貝

火主
由小火龍開始之後一定係火主起手

月伊貝
好得意

一定係鋼鐵系加蟲系 再加草系加鐵系 得火系克制到

用火暴鼠打大奶罐會打到你懷疑人生

唔用啟暴龍 用電龍 冰火雷拳

念力呀

乘龍 快龍 皮卡丘

巨金怪

龍蝦小兵

比卡超膽拖 耿鬼 啟暴龍 班吉拉 背背龍 奉神犬 噴火龍 史拉比

一定係呢幾隻 睇下玩咩主角確定搭邊幾隻

火/草主角 , 鯉魚龍 , 太陽伊貝/三段進化超能力系(富迪/沙奈朵) , 三段進化龍系(啟暴龍/暴蠑螈), 雷超

當年闖關想用佢，但覺得佢好容易俾鯉魚龍取代(特別係之後有閃光鯉魚龍)，又唔識龍舞，揀咗火球鼠

有人講鯉魚王

每一代通關都有富迪

烈咬陸鯊
老噴

淨係識揮指既小剌蛋
後期重玩n次，玩到好無聊

I know that feel, 但仍然係揀火球鼠！
Btw金銀真係應該大力鱷最易過關

肥大 恥鬼 班吉拉 mega火焰雞 電擊魔獸 路卡里奧

打gba要通訊進化個堆！ 富迪、恥鬼、大鋼蛇、巨鉗螳螂、怪力等等 另外最好有埋啟暴龍同班吉拉 當年玩水晶版依兩隻練到100lv，係遊戲入面打橫行

waifu

堅係好用

6隻同命係咁換,贏左

整暈加放劇毒迫人轉獸

黑白年代更是慘不忍睹

但物防唔高

鎖血冇得輸?

巨鉗螳螂op

每個世代都唔同
頭兩代一定有啟暴龍 鯉魚龍 耿鬼 仲有隻富迪定叫胡地 ?
仲記得肥大使用飾拳

寶石版既舊版精靈多數都要靠火紅葉綠傳,所以玩到第三代時基本上都係用新精靈

我曾經入過坑 孵蛋真係無間地獄嚟 尤其龍系

飾拳

點解呢度咁多巴打有玩 但好似無咩人對戰咁嘅

多數爆埋二周目就冇玩，邊有咁多時間生蛋搞咩6V

通常都有隻學曬4招TM 的大尾狸(400)跟住 碎石 斬樹 攀瀑 衝浪。 一隻解決4招太方便。不過最新個代就唔洗佢了

有劍舞夠啦

最勁緊係巨沼怪

初代必用尼多王 大隻牛

你問下乜係6V性格努力值醒力
依個post一半嘅人都唔識答你

你問佢地乜寵最勁
一半嘅人答你肥大超夢夢富迪恥鬼

最勁係火貓地狗

倫琴貓

烈焰馬 唔洗打野生精靈

金銀版我玩大菊花

寶石版選擇好少
冇乜舊寵可以用

雷霆蛋
全盛一隊有三隻雷霆蛋

七夕青鳥 伊貝

第四代開始好中意呢隻, 不過好廢

但好難用

說好不提沙漠蜻蜓

呢兩優夠做有突

想問下巴打
如果想學對戰
係咪入去Pokemon post問就得？
聽講搞緊個比賽

係呀 我都參加左個比賽 好刺激
個post d人好nice架

去pma爬下文先

好似唔係pma呀
係連登個Pokemon post呀

都幾好人嘅
至少我次次問完
都有好多巴打爭住答我！

屌你老尾懶醒
個一代係我玩邊代咪用翻邊一代既龍系囉

你地咁中意用buff技
有冇人同我一樣 好少比隻怪學buff技

利申 冇玩對戰 一見到咩 6v就頭痕

事但，有金手指就得

熱帶龍同巨牙鯊 塞晒啲秘技

路卡利奧
玻璃大炮
一拳砌唔低人就聽收皮

玻璃大炮？

形容緊路卡利奧
好大力但係好脆皮

火暴 恥鬼 太陽伊貝 雷伊貝 克拉克羅斯 巨鉗螳螂 老噴
水君 刺龍王 鉗刀甲蟲

好奇點解唔可以提？

講左十世mega
到今日冇哂影

噴火龍 奉神犬

鯉魚龍,第一代已經俾佢吸引左

水系主角......因為當功能寵方便,好幾個版都可以斬樹/游水/推石

必要得火伊，其他睇心情

Btw，Look晒十幾頁，先知原來三色伊貝裡面，雷伊係咁高人氣⋯⋯

速特攻 打擊面廣
10w 影球 醒冰
我阿婆都識用

鯉魚王 x 6

雷伊貝的極限

大奶罐

真係冇乜點研究過
小薯最多都係見到中意既先刷下色違同個體果啲

agger

蟲系冇選擇先搵你咋

雷伊貝十隻有九隻都係膽小 速特攻252醒冰
有啲咪玩下接力棒之類

色違雷伊變鴨屎綠
好樣衰wo

mega 單打好勁架

頭兩代都會用吓既
寶石白金要火屬直接玩火主算啦
真係貪佢招神速咩

鯉魚龍 沙奈朵

每一代既化石
化石花 同 飛龍好正

扭拉

比卡超/雷超

邊似得火伊
廢到冇人用

物攻向火屬
但連火推都唔識
點用啊大佬

恥鬼真係必備 幽靈系毒系 仲有同命

又易拎又勁

巴他蝶、大比鳥、耿鬼
爆機組合黎

夠mk

而且頭三代未分家全部火屬都係特殊攻擊

Vgc17表示係奉狗嘅天下

奇異花系列

一黎自細覺得奇異草勁cute
二黎第一代都係靠奇異花招催眠粉末先捉哂三神鳥
自此就覺得好好用

冇追幾年
翻咗生咩？
有新賣點？

玩法多元化
可物攻可特攻可坦可輔助
再加威嚇
17之神

奉神玩盾？

打物攻有威嘛打特攻有大聲咆哮

仲有晨光回血

你打過肉狗就知佢幾煩

[紙上談兵] 正常物攻手兩下國民技應該已經可以幫佢退場

鋼飛天螳螂
雷伊
莎奈朵?

識玩一定用大針鋒

狃拉

剩係升主寵 覺得佢可以1打6

想睇大菊花表演稱霸白銀山

比卡超

好鍾意pokken果堆
每代爆機6隻都係呢堆入面其中6隻
同一定有比卡超

裝粒剩飯配招晨光 劇毒 燃盡變無屬性
單打煩膠之作

每集遇到既寵都唔同 通關既話無咩邊隻每集都用
計爆機後生蛋既話一定有恥鬼
打bp好好用

講得好

恥鬼啊 耿乜尻

耿尻啊 恥乜鬼

凱西胡地

聯防
換出威嚇

班吉拉,烈空咬鯊,基本上有3段進化個樣又大大隻型型地似龍樣既都會用

艾路雷朵 劍舞精神切割
龍族叛徒 七夕青鳥

仙龍真係反骨到呢

草主+通常2隻早期捉到嘅火同水寵，例如鯨魚同火駱駝

btw 幾年前玩過隻pkm對戰平台，寵+技能任你砌，跟住搵人6v6對打，通常會限600cost以下/禁神獸，果陣先真正感受到咩叫技能同配合，有冇人玩過？？

水伊貝
同埋頭4版都係揀火主

烈咬同耿鬼必有

雷系多數用電龍 冇就倫琴獅

火雞同噴火龍2選1

第4代隻家門雀都好用

最後睇玩果隻game有咩好水系

蘿絲麗朵都好q勁

卡比

火蔥鴨呀

兩隻都唔係早期捉到

pbo/showdown?

七夕青鳥有咩典故？ 淨係覺得隻野好靚好型

你確定蝙蝠唔好用？
Quick quard 順風 門牙 熱風 毒牙
上面揀四招入隊已經可以打神戰喇喎

富迪

身為龍族嘅精靈
Mega進化後居然變咗妖精+龍
而兩個屬性嘅攻擊都係剋住龍屬
龍屬更加對妖精無效
所以被戲稱為龍族叛徒

原來sm有新招比佢
都幾惡打

就算唔用燃盡 升特防學吠用黎檔妖系都幾硬

唔係，中文野台灣或者大陸。果陣都唔算多人（百幾二百），而家肯定冇咗

有無人用XY隻超能貓?

利申: 用開雷鳥同廚寵多

pbo咪大陸野
珍鑽果排架嘛

個介面咁樣?
殘體勿屌

胡撚迪

原來依個係已經改左gen5
如果中文pkm對戰平台係得pbo

威嚇+鬼火收你皮

好鐘意班吉拉 成隻哥斯拉咁 但遇到水屬就...
仲有噴火龍 童年至愛

遇到格屬先係
水屬反而有可能靠沙+特防頂到一下

路卡利奧

pbo靚左咁多
BTWpo重有冇更新

巴他蝶冇人用?
黃版開始必備巴他蝶，靠佢過小剛，
催眠粉末，念力，捉寵打boss都靠佢

四倍弱點 即換啦

大力蛙
整人zzz

六隻恥鬼 未輸過

一樣，個樣勁型勁好J

我想問班人係假膠定唔識分"耿"同"恥"

我中間都有一排無留意
而家d人用showdown 唔知係新野定係po更新

巴他蝶
不過實戰真係好廢

恥鬼大師識唔識

接力隊

烈空座

看咩版

以前金銀水晶 細個亂玩

頭3隻 都係 火球鼠 波波 電羊

仲要果陣有奇怪習慣

捉男唔捉女

我都想問班人係假膠定唔識恥鬼大師

66單打? 唔明點用黎玩接力
我自己玩就雙粉

雷伊

十萬伏特 伏特交換 陰影球 醒冰

又勁又靈活，做先鋒一流

巴他蝶同比比鳥 唔知點解好中意

舊時pbo/po見過人速蟬加速接比隻寵放陰謀再接巴他

小學雞 恥鬼都唔識

寶石版 係邊到捉巨金怪

我到依家都係捉男唔捉女
除非果隻怪冇男

但係接比巴他蝶有咩特別既好處
果個年代連夢特都未有 打擊面好細

邊到捉暴蠑螈

係打唔到神蛋

純粹係d人試隊啫

對人可能差d，但係對電腦，好有用，起碼以一隻能力咁弱既精靈唔洗用lv壓，都可以靠技能磨死強敵，捉神獸都係靠佢催眠粉末

蜥蝪王
沙漠青蜓
傲骨燕

流星瀑布

老噴、路卡仔必用，好有愛，其次就肥班同蜥蝪王BB

化石飛龍堅型
不過喺初代係一招岩招都唔識(枉為化石 )
靠lv學到嘅屬修技得35攻嘅拍翼
仲要第七關先有得用
浪費晒佢嘅外表同五圍

當年如果有試過用班吉拉單挑四天王升lv就知佢惟一嘅挑戰就係怪力十字劈

我FRLG一拎到化飛就即刻比學習裝置佢
然後搵教學學岩崩 盡快推佢做主力

不如你問依個問題之前google一下先

小哥達 波波 綠毛蟲

鯉魚龍
火主

等左好多年都係唔比雙刃頭槌化飛

化飛咁脆皮仲用80命中會唔會太危險

唔理啦石腦鳩撞 可惜冇

岩系物攻都無招係100%命中嫁啦
石刃都係得80姐。

岩崩好似90？
大字燒85我都淆淆地

沙漠蜻蜓

笑死我咩

依隻先係啊

耿鬼
呆呆
好得意

你見唔到咩?
烈咬陸鯊後面嘅陰影咪係沙漠蜻蜓囉

但75同150差得個十命中
幾大都揀後者

講起就嬲,之前玩PO出親石刃次次都miss

一定係可可多拉

咁不如奇異花,三粉有晒仲有得學寄生種子

巴他蝶 特性複眼 97%命中眠粉
再開蝶舞強化特攻速度 之後用空氣切割30%怯到對手郁唔到 超勁

666？當見唔到啦

超夢夢 初代的堅持

666無空切
同埋巴他蝶靚好多

100%命中30%混亂暴風我覺得勁d 而且初速快d
巴他蝶又真係幾可愛

一定係恥鬼

所以熱帶龍先係最強工具寵

工具龍黎講啟暴龍真係冇得輸喎

肥大要用時間練，熱帶龍可以即食

打贏四天王搵大吾佢會送鐵啞鈴

乜撚嘢恥鬼 快龍

一定係冰伊貝

暴鯉龍
特別仲要係初期捉返黎 放頭位然後瘋狂換寵吸經 最後養到進化既成就感真係其他PKM比唔到我

快龍同恥鬼完全係兩個唔同既來源喎

而家唔洗搞工具寵 方便左好多

真係暴你老龍

邊度鄉下呀又